美帝制裁係有連鎖效應，一旦俾美帝制裁，盟友亦會跟隨

老泠認同

老加認同

老喜認同

老樂認同

老2認同

老檸認同

老施認同

老食認同

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

老溫認同

唔係好信
又唔見美國制裁華為, 歐盟會跟住?

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

美帝

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

老鳳認同

老吳認同

老毛認同

滅共會變普世價值

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。大家要記得We may have lost a battle but NOT the war, 我地今日機場喺輸左但場運動仲未輸。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

老上認同